一人一套聖誕電影

love actually係必睇

home alone呢

食神

holiday

寶貝智多星

Sleepless in Seattle Tom Hanks

聖誕怪傑

Home alone 真係經典年年都睇